鬥黃只會令手足嘅潛在戰力減少，所以要開個分身去對家鬥紅鬥藍減弱對家戰力

以前大家用過嘅長輩圖文宣
再用多次!

你宜家當我地藍絲全部老人家？
就算有都唔會再中計

你哋點扮都唔夠我地藍，我哋企係道德高地，所有野都道德行先，你哋做到先算啦

奶共=有道德?
長輩圖之前已經打破到無數呢類笑話

收晒錢嗰堆老鳳一早知道收編唔到
因為佢哋「爱国是工作」

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

又係得個講字
你條撚樣最鐘意鬥黃

停止批鬥自己人
stop friendly fire

個陣你屌我屌得咁大力
仲開post話柯尿起左腳定右腳
依家同我講不分化、不割蓆?

老鳳希望可以見到你做得好過老鳳